CMHK CS online chat唔應人，講電話唔出聲，點搞！！！

cmhk CS係唔係有人cut約嘅話會有咩penalty??
啱啱online chat要求提早解約，佢直頭唔覆我，想hold多過兩分鐘自動cut線，講電話就唔出聲
我都唔想鬧人，但咁嘅服務真係無名火起
想了解下佢地點解企得咁硬
有咩方法搞搞佢

會cup線咁得意？

佢個online chat要keep住講野，隔左一陣唔講野，佢就會自動結束通話

有次好on9
佢話稍等,要去查詢一下
等左陣就話咩再無反應2分鐘後就自動結束
即刻打句又係你叫我等嘅,想點啊

好垃圾

隔一陣就打個問號
等佢唔會結束

唔結束佢又唔應 無限延續